岩岩見到有個21-22歲靚女揸巴士

98A 車牌8470 好少可

鮑姐

22歲既鮑姐?

鮑姐揸巴士？

咁後生都唔關你事

鮑

鮑姐？

唔啱你胃口啦
咁撚後生

樓主你頂住，我有圖

梁穎宜

鮑司機

樓豬已經幻想緊佢50年之後個樣嚟打J

司機係鮑姐嚟㗎？

其實鮑姐有咩咁大吸引力

條女似鮑姐?

鮑巴士

鮑車？

鮑夠未 煩唔煩d?
阻住認真討論鮑姐

冇圖點認真討論

想認真去第二度啦